有冇人人生好撚失敗？

讀書入左大學就鳩hea讀屎片咁
番工又搵唔到intern又唔勤力番pt
屋企又窮同屋企人關係又差
朋友又唔多個 約嘅話就算得閒都好永遠都係唔出黎 想搵人傾下計都冇人會覆
鍾意嘅人...
發覺自己人生其實真係好撚失敗
連上連登開個po都冇人回

唔好比外人定義到自己係成功定失敗
就算我去m記食二手薯條
我都可以食得好開心
睇你自己點諗嘅啫

sor